政府劃核心區做強制檢測，有冇人覺得心涼？

成班黃絲滿口人權、自由、法治
其實最反人權自由既係佢地！
強制戴口罩、強制檢測呢D咁違反人權措施都可以支持
有咩資格同人講民主？